每次經過支持《完善選舉制度》街站，啲義工仲多過簽名嘅人。

間唔中先見一個人簽名
篤幾多數取決於面皮幾厚

我次次經過都幫手簽

唉我已經喺街站簽咗三十幾次名。

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

每次都問佢哋打咗科興未
冇人敢答我
成班賣國賊

你暗黃 打柒鐘藍山

你唔會夠樓主簽得多 佢次次開站都要自己簽一百個名交數

派又開深黃po 洗底

ball toy(波台囝)自篇自導自演

打左嗰啲答你唔到

點都好，最後都會收到300萬人簽名